他硬上前女友稱「修復關係」 遭判刑3年2月

新北市蕭姓男子於2017年國慶日早上性侵前女友，被檢方起訴，出庭時辯稱以前兩人也鬧過分手，那次他用親吻、擁抱、撫摸等方式安撫她，兩人隨即發生性行為，重修舊好，後來又分手，這次他也是為了挽回女友的心，才用上次的方式安撫，沒有性侵犯意。但高等法院認為女方這次有明確拒絕，蕭男不能以上次有效來脫罪，因此維持一審判決，仍依強制性交罪判他3年2月徒刑。
判決指出，蕭男與前女友先前交往時，兩人租屋同居，分手後女方曾要求蕭男搬離租屋處，但蕭男不願搬走，仍住在一起，2017年10月10日上午7時許，蕭男進入前女友女臥室要求復合，被拒絕後，他強行摟抱、親吻前女友，女方以哭泣、喊叫、掙扎等方式表達拒絕，蕭仍脫掉去她衣褲，指侵得逞。
審理時，蕭男辯稱先前曾用這招挽回女友，這次只是使用過往「修復關係」對待她，當下並無強制性交的認知及犯意。
法官認為就算雙方是交往中的男女朋友甚至夫妻，也必須經對方同意才能性交；就算蕭男先前與女方爭吵時，曾以親吻、擁抱、撫摸等方式安撫有效，不代表以後也可以任意這樣硬上，審酌女方堅持不原諒蕭男惡行，高院仍判他3年2月徒刑。可上訴。(丁牧群／台北報導）

新北+1

徒刑係咪即係要坐

有冇用媚藥？

勞